其實係咪我問題？

有問題
諗多左

住hell...

唔係未住過下話

懷疑全是我問題 沒發現

正常

點解